不問價追牛

入多幾手

ching

全倉牛啦 今日大升1500點呀

引牛

又入多500牛 等收錢

Gun

ching好波

再跌再溝

燈神

成個市場都俾你搞彎晒

燈

雙底 大牛市 食盡18000點

高位入牛，神操作

原來你先係燈神

得罪講句 個個都出黎鳩up一句 會害死好多人

一個post 可以跌50 點

雜種登基日 冇可能跌

Fatfat 啦你

38000點

冇呃你

好波

升到四幻八